有冇人性架？個啊媽咁樣虐待自己個b!!!!!

兩媽全裸夾BB爆紅！ 網民：「放開個BB 我黎頂！」

一張兩名美女裸身抱女嬰的照片日前在網路瘋傳，引發不少男網友暴動，但靚相背後原來暗藏洋蔥，親生母親Echo原本與女兒的生父結婚，然而對方得知她懷孕後，不僅要求她拿掉小孩，甚至在外頭有小三，好在Echo的閨蜜邱默默伸手幫助，孩子才有「2個媽媽」。

Echo 今年 27 歲，與好閨密邱默默創立了「我和兩個媽媽」臉書專頁。 Echo日前透露，原以為生下孩子後能再與男友試著好好相處，無奈對方依舊只顧小三，讓 Echo 死心決定放棄男友「放棄的同時我也做好了當單親媽媽的準備」，決定要為女兒負責到底。Echo還說，起初因覺得不光榮所以不想讓人知道她未婚懷孕、不想公開女兒身世，「但隨著她生出來的那一刻，看著她一天一天的進步，我覺得她不應該在我的陰影躲躲藏藏下成長」，最終在坐月子時創立專頁記錄女兒的成長，而一路上不斷陪著她、給予支持的閨密默默，也成了女兒的另一個媽媽。有了好閨密默默的陪伴， Echo相信「在我和默默兩個媽媽的照顧下，她（女兒）不會感到沒有親爸爸的陪伴是件難過的事」

Echo同時也希望透過臉書專頁「能讓所有的單親媽媽知道帶孩子不是自己一個人，『單親』並不是可憐的象徵，漂亮活出一片天才是我們最重要的人生課題」。沒想到Echo今天忍不住抱著孩子崩潰大哭，並在臉書粉絲頁公布原因寫道：「孩子的爸，在昨天520跟小三結婚了。」閨密默默則寫道：「看她哭成這樣 ～ 我是想大罵他們一頓，飆罵3字經，但我靜靜的坐在妳旁邊，這是一個，過程…很痛。」她並安慰Echo說：「親愛的妳今晚過了會變成堅強的人，遇到更好的事、更好的人，到時連瞧都不想瞧他們一眼。」文一出，立刻引發許多網友留言安慰：「加油，至少早點看清，不是婚後才看清」、「美女媽媽要加油，這種男人不值得你為他流淚。」

邊到全裸？

可能係個bb全裸

呢啲唔係叫半裸？